聽講志矮比大台封殺

Tvb末日來了

Lm等睇志偉封殺返cctvb轉頭

屌，大咩撚野台呀？有料藝人返左大陸搵銀好耐啦洗撚同你係度捱咩